裙子裡面有怪獸算唔算係今季黑馬

唔係h動角度，真係當愛情故事咁睇
男主女裝有原因，而且反映性格同埋想追尋嘅愛情
女主有男性恐懼症，遇到男主嗰種驚訝，同男主之間產生愛情嘅過程
再到最新2集表現到2個人都有自悲嘅一面，成件事好精彩

慘無人理
btw最新2集指10同11，12好似未有熟

Sor我當h漫咁睇

男主角係咪加藤鷹徒弟

女主未噴水嘅

真係冇人睇

你開post link都冇點睇

洗唔洗咁懶

上季淫僧 今季怪獸

淫僧冇劇情可言，呢套角色性格描寫真心做得好

呢個系列主打純愛系h漫，好似想吸引絲打睇

淫僧件蛋散係為淫而淫 而裙獸偽娘係愛的交融 唔一樣的

12熟肉睇完，整體真係佳作
利用到男扮女裝嘅設定做到唔一樣嘅愛情故事，又好切合到男女主角性格